［巴打煩惱］有無巴打有頭髮側邊好爆

唔鐘意剷側邊
一黎要keep住剪 好麻煩 同埋長得好快
但留長側邊又會爆出黎好似鋼條/頭盔咁
真係好撚矛盾

買個自己鏟

見有d韓仔頭 側邊d頭髮好貼

驚剷錯 就仆街

如果唔剷側邊 剷後面少少會唔會好怪雞其實

以前見過舊咩魔髮神器係個粉紅色類似跆拳道用既頭盔咁，戴住可以壓實兩邊頭髮，但我幾年前見到都係得yahoo拍賣有，仲要個陣條link已經係死左好想買黎用

樓豬你講中哂我心中所想
剷邊又柒

2年前係宜安街剪過一次好好, 髮型師叫anthony, 鋪名唔記得再去又搵唔番
anthony見字搵我啊

真係好撚慘
咁巴打依加 係咪keep住剷

個啲undercut 黎 所以睇落先咁貼
一係你去剪undercut

我見個d undercut 側邊係見唔到肉
對香港髮型師無信心 之前比圖佢睇都可以剪到完住唔一樣

係咪你側邊留得唔夠長咋之前

查實 我側邊頭髮比較少
留唔長

taobao有得買一支野加把梳 搽落兩邊的頭髮梳幾下就貼晒 好好用

唔會剷
都係剪短d算
但要keep住剪

有冇名

染髮真係得 漂就更加好

每次剪頭髮都會比人話，你啲頭髮好硬喎。。

求link

屌 我都係

Gmarket有得賣

叫咩名？